---
title: Familiarité martiale (elfe)
titleEN: Weapon Familiarity (Elf)
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 1
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - elfe
prerequisites: 
frequency:
cost:
trigger:
requirements:

summary: "Vous êtes entraîné à certaines armes elfes, accès facilité aux autres armes elfes."
---

Vous privilégiez les arcs et les armes élégantes. Vous êtes entraîné avec les arcs longs, les arcs longs composites, les épées longues, les rapières, les arcs courts et les arcs courts composites. De plus, vous gagnez accès à toutes les armes elfes peu communes. 

Pour déterminer votre degré de formation, vous traitez toutes les armes martiales elfes comme des armes simples et les armes exotiques elfes comme des armes martiales.

Pour plus d'informations sur les armes, voir page <mark>178</mark>.